(台測)驚天奪寶1-2 惡靈戰警 真惡靈戰警2

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傳說三千多年前，古埃及時代流傳下來一筆逐漸累積的巨額寶藏，直到美國開國之初，這筆寶藏成了當時美國建國者們的「國安基金」，但是經過兩百多年的時空演變，這筆寶藏下落已經不明。而蓋茲一家相傳在美國開國之初，就被授與保護這筆「國家寶藏」的任務。班傑明·富蘭克林·蓋茲是一個喜愛考古的冒險家，他從小在爺爺的灌輸之下，堅信國家寶藏的存在。班傑明和負責金援的英國人伊恩進行寶藏的追查，他們在冰天雪地的北極中找到了一艘古船。班傑明在這艘古船上找到一隻菸斗，進而發現線索藏在美國開國的文章——「獨立宣言」的背面...

2.美國內戰結束五天之後，約翰·威爾克斯·布思（John Wilkes Booth）和另一個人拿著一本日記去找湯瑪斯·蓋茲（班·蓋茲的高祖父）日記裡含有一段被加密的信息，托馬斯認出了加密方式，並開始解密。此時布思離開客棧前往福特劇院去刺殺林肯。托馬斯發現日記記載的是一處寶藏，並識破了布思等南方同盟企圖盜取寶藏的陰謀。他撕下那頁日記投入壁爐，被同行者搶救出的只是殘頁，而他也被同行者射殺。垂死的托馬斯告訴兒子查爾斯：「The debt that all men pay」

3.火爆強尼(尼古拉斯·凱奇 飾)原本是一個摩托車特技演員，為了拯救他父親的生命，他將自己的靈魂出賣給惡魔梅菲斯特(彼得·方達 飾)，然而邪惡的勢力竟讓他走火入魔，化身為被詛咒的惡靈戰警，所到之處都引燃熊熊烈焰。而強尼漸漸開始學習控制自己的能力，將無法抑制的憤怒發洩在為非作歹的歹徒身上。但他情不自禁愛上了一個追逐他新聞的女記者(伊娃·曼德絲 飾)，卻因失去靈魂飽受痛楚折磨；而他又將如何對抗更大的惡魔勢力呢?

4.本該死亡的約翰·米爾頓（尼可拉斯·凱吉飾）為了報喪女血仇並拯救被邪教抓去獻祭的孫女，取走殺傷力極強的武器「弒神者」，自地獄踏回人間，趕在滿月前夕，追尋邪教組織首領約拿·金格（比利·柏克飾）。得知此事的撒旦派出旗下屬之簿記（威廉·菲德內爾飾），要將約翰·米爾頓緝拿歸獄

4 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野